岩岩睇完avengers 2

岩岩睇完avengers 2，發覺d敵人都幾廢 隻奧創吹就吹到幾勁，但實質好撚廢下，佢派d機械人𡃁仲廢 d咩鷹眼black window見一隻殺一隻 個樣同舊時睇開d科幻片機械人一鳩樣，完全冇新意

最後女巫阿哥死又係好格硬，明明格黎成架飛船坐晒全部市民唔射，係要射on9唔走個細路 黎特登俾個位個阿哥死

呢套不嬲評價唔係幾好

依套根本就係為出vision而出

同埋女巫

世紀難題: 到底im2 im3 avg2 邊套垃圾d

利申:覺得雷神2可以接受

雷神2

雷神2睇完都唔知睇咗啲乜

Im2 im3幾好睇喎

呢套真係大伏

因為呢一套拍成咁,踢走左個導演

im1係神作 2,3就廢廢地

個BOSS太廢 同Thanos 差9萬里
所以3先咁多人驚訝個結局

諗起俾人笑day of ultron

同埋舊登果陣班DC狗瘋狂洗版笑鳩marvel 從此之後大家就過住幸福快樂既日子

Avenger 2 之後每一套都幾好

去左jl

最出事係個Tone，個氣氛懶係悲壯咁但又係咁講笑話，完全無哂熱血興奮嘅感覺

成撚日用話自己識得不斷進化黎打飛機

Avengers 2直到Batman V Superman上映之間嘅日子，係DC狗最猖狂嘅時候

我響舊登都見識過

雷神2最差

Thor2

遙想當年，Avengers 2收皮了，Babygroot意氣風發

依家就捐番入Martha個西度

avg2同thor2個排真係群魔亂舞

好在Phase 2 美國隊長2拍得好

好地地係都要聊交嗌,e家好啦全部收皮縮番入老母個西入面